知唔知0-9邊個數字氣場最勁？

0，因為零氣迫人

但係 sai 9氣喎

嘥 都唔係勁

戅鳩

1，因為"一隻手指捽_你"